正評幾多 我買幾多

今晚法vs比
全力g持法國巨塔住污

正評50
我買50

正評5000
我買5000！！！

12點前截！

一條心 撐基佬！

負評呀 咪買呀

3蚊點計
正評對你人生究竟有幾大

睇正評負評一樣。

咪賭啦 難得有真波睇 唔係堆假波就咪賭欣賞下啦